﻿<Dancing Queen>
신나게 춤 춰 봐 
인생은 멋진거야 
기억해 
넌 정말 최고의 Dancing Queen 

주말의 밤이 다가와 
갈 곳을 찾아 헤매네 
멋있는 음악 찾아 
킹카를 찾아 
신나게 춤을 추네 

어떤 남자도 괜찮아 
아름다운 밤 있으니 
어떤 음악이라도 
나는 괜찮아 
언제든 출 수 있어 
기회만 생기면 
넌 멋진 Dancing Queen 
어리고 예쁜 열 일곱 
Dancing Queen 
탬버린 소릴 느껴봐 
Oh Yea ~ 
신나게 춤 춰 봐 
인생은 멋진거여 
기억해 
넌 정말 
최고의 Dancing Queen 

*뮤지컬의 주인공 도나와 타냐, 로지 세 아줌마가 십대 시절을 추억하며 침실에서
헤어드라이어를 마이크처럼 들고 춤을 추면서 부르는 노래.
커튼콜 때 다시 등장한다. 